（偷圖）9月9日（monday) 全港中學人鏈

push1

push2

push3

push4

push5

push6

push7

push8

push9

push10

［領 帶 · 帶 領 — 自 由 之 路 · 學 生 起 動］
-
新 生 舊 生 風 雨 同 行
以 人 之 鏈 劃 破 黑 暗
-
玖 月 玖 日 七 時 正
-
築 勇 氣 之 牆 燃 希 望 之 火
-
［何 文 田 · 土 瓜 灣 · 油 麻 地］

1. 陳 瑞 祺（ 喇 沙 ）書 院
Chan Sui Ki (La Salle) College

2. 華 英 中 學
Wa Ying College

3. 新 亞 中 學
New Asia Middle School

4. 鄧 鏡 波 學 校
Tang King Po School

5. 旅 港 開 平 商 會 中 學
Hoi Ping Chamber of Commerce Secondary School

6. 德 蘭 中 學
St. Teresa Secondary School

7. 順 德 聯 誼 總 會 胡 兆 幟 中 學
Shun Tak Fraternal Association Seaward Woo College

8. 基 督 教 女 青 年 會 丘 佐 榮 中 學
Y.W.C.A. Hioe Tjo Yoeng College

9. 何 文 田 官 立 中 學
Homantin Government Secondary School

10. 五 旬 節 中 學
Pentecostal School

11. 聖 公 會 蔡 功 譜 中 學
S.K.H Tsoi Kung Po Secondary School

12. 協 恩 中 學
Heep Yunn School

13. 九 龍 華 仁 書 院
Wah Yan College, Kowloon

14. 油 麻 地 真 光 女 書 院
True Light Girls' College

15. 創 知 中 學
Scientia Secondary School

16. 香 港 培 正 中 學
Pui Ching Middle School

17. 基 督 教 香 港 信 義 會 信 義 中 學
ELCHK Lutheran Secondary School
-
[愛 民 鏈]

1. 迦 密 中 學
Carmel Secondary School

2. 聖 公 會 聖 三 一 堂 中 學
S.K.H Holy Trinity Church Secondary School

3. 聖 公 會 蔡 功 譜 中 學
S.K.H Tsoi Kung Po Secondary School
-
[嘉 多 利 山 起 動]

1. 拔 萃 男 書 院
Diocesan Boys' School
-
一 個 都 不 能 少

恐襲現場太子附近學校都有聯校人鏈